點睇啲小食店用氣炸鍋同光波爐煮野食？

最近去幾間黃店都係咁 搞到我都想買返個爐自己整

唔洗用油囉

光波爐煮撚到燥都未熟

光波爐唔係攞嚟reheat 咩

咁同微波爐有咩分別

one source claims that a halogen oven uses about "half the electricity of a conventional oven and about the same as a microwave oven"

嘩
有halogen
得一半焗爐功能唔怪得樓上話慢到喊

Kkwong話氣炸鍋會多致癌物

撚係

油炸同氣炸鍋比
油炸完舊肉係juicy啲
真係呃唔到人

同埋氣炸咁撚細個位
一炸起碼10幾分鐘
點會炸得切

所以好慢

自己喺屋企airfry好過

尋日買咗P記9743
整西多士 雞翼正到仆街